好肚餓，你問我答

如題，真係好餓

點解咁肚餓

人生自古誰不肚餓

我都唔知，明明琴晚食咗放題

巴打好文采！